[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (18) - HWAA(火花) 空一 7冠 祝賀합니다!!

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括薇娟、Minnie、穗珍、小娟、雨琦以及舒華所組成，並由小娟擔任隊長。將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（(여자)아이들），發音省略括號內文字，讀法為「I-DLE」，但是使用非韓語時G則會發音。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。

團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。

官方應援色為NEON RED（Pantone 185C）與CHIC VIOLET（Pantone 2597）。

官方手燈造型為熱氣球般的水晶罩，以(G)I-DLE的LOGO設計的城堡，再加上官方應援色CHIC VIOLET，手燈一共可以閃爍三種顏色，分別是白色以及應援雙色。

官方粉絲名為「Neverland」（네버랜드），在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大

成員簡介：

SoYeon

本名：田小娟 / 全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
出生地 : 南韓首爾特別市江南區
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper
花名 : Jelly , 小狐狸 , 唯肉女

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

個人單曲:
2017年：《Jelly》

2018年：《Idle Song》

MiYeon

本名：曺薇娟 / 趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
出生地 : 南韓首爾特別市西大門區
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他
花名 : 面 , 美延 , Cho.Di.B , Cho Rapper , 曺保齡 , 綠色鱷魚 , 湯姆

個人單曲/OST:
(G)I-DLE Miyeon - 九尾狐傳 - 구미호뎐 OST Part 8 - My Destiny

미연,민니 ((여자)아이들) - We Already Fell In Love [도도솔솔라라솔 OST Part.4 (DoDoSolSolLaLaSol OST Part.4)]

Minnie

本名：มินนี่ ณิชา ยนตรรักษ์ / Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
出生地 : 泰國曼谷
隊內擔當：主唱
花名 : 金米妮 , 米妮 , 小顆粒 , 妮查 , 粉紅色老鼠

個人單曲/OST:
((G)I-DLE Minnie) - Getaway (나의 위험한 아내 OST) My Dangerous Wife OST Part 2

SooJin

本名：徐穗珍 / 徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
出生地 : 南韓京畿道華城市
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱
花名 : SuSu , JinJin , 徐女士, 紅狐狸

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
出生地 : 中華人民共和國北京市
學歷：北京101中學（畢業）
隊內擔當：領舞、領唱
花名 : 雨琦弟弟 , 쇠고기（牛肉）, 宋怪力 , 北京小狗 , 楊貴妃

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Yeh Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
出生地 : 中華民國桃園縣楊梅鎮
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱
花名 : 舒舒（슈슈）, 傑利 , 四次元少女 , 白雪公主（백설공주） , 葉希望

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

$$$ (달라)

Hear me (들어줘요)

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

Put It Straight (싫다고 말해)

Give Me Your (주세요)

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(여자)아이들((G)I-DLE) - ‘사랑해 (Luv U)’

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'i'M THE TREND' Special Clip

SUMMER SINGLE ALBUM - DUMDI DUMDI

4TH MINI ALBUM ‘I BURN’

(G)I-DLE - '화(火花)(HWAA)

(G)I-DLE - 한(寒)

(G)I-DLE - Moon

(G)I-DLE - LOST

(G)I-DLE - DAHLIA

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

(G)I-DLE JAPAN 2nd mini album - OH MY GOD

Tung-Tung (Empty)

(G)I-DLE 1st English single - 「LATATA 」

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LATATA (English Ver.)'

(G)I-DLE 2nd English single - HWAA

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'HWAA (English Ver.)'

HWAA (Chinese Version)

K/DA Music

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns) | Music Video - League of Legends

K/DA - THE BADDEST ft. (G)I-DLE, Bea Miller, Wolftyla (Official Lyric Video) | League of Legends

K/DA - MORE Featured artists: Madison Beer, (G)I-DLE, Lexie Liu, Jaira Burns, Seraphine [Official Music Video]

其他合作/企劃歌曲/Crossover合作舞台

Soyeon
[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' MV

애정결핍(The loveless)

Hang out (너도? 나도!) (Feat. SOYEON) (소연) of (G) I-DLE (여자) (아이들)

I Wanna Be (Feat. 소연 of (여자)아이들)

HYO ‘DESSERT (Feat. Loopy, SOYEON ((G)I-DLE))’ MV

Miyeon

Hangzoo X MIYEON ((G)I-DLE)) - 'Cart'

Minnie

WENGIE ft. MINNIE of (G)I-DLE 'EMPIRE

[2020 MBC 가요대제전] 효정(오마이걸) X 민니((여자)아이들) X 채원(아이즈원) - 우주를 건너, MBC 201231 방송

Yuqi

[2020 MBC 가요대제전] 영훈(더보이즈) X 우기((여자)아이들) X 필릭스(Stray Kids) - 여름 안에서, MBC 201231 방송

(여자)아이들 (G) I-DLE

Stray Kids × (G)I-DLE × The Boyz - New Wave Opening Performance

(여자)아이들 X ITZY - Diva + dance performance

[2020 MAMA] OH MY GIRL X (G)I-DLE_Bad Girl Good Girl

[2020 MBC 가요대제전] 수진&소연((여자)아이들) X 유리&민주(아이즈원) X 예지&류진(ITZY) - Reflection, MBC 201231 방송

特別篇

1MILLION X K/DA - MORE

MINNIE of (G)I-DLE - 'Why Do You Love Me (Acoustic) / Charlotte Lawrence (Cover)

YUQI of (G)I-DLE - 'Shallow / Lady Gaga, Bradley Cooper' (Cover)

Dance Busking - (G)I-DLE (@Hongdae)

(G)I-DLE – LION @ Queendom Final

(G)I-DLE – LATATA @ Queendom

(G)I-DLE - Fire - @ Queendom

(G)I-DLE - Queendom Stage Collection

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

[그녀의 사생활 OST Part 1] (여자)아이들 ((G)I-DLE) - Help Me MV

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

[M COUNTDOWN in TAIPEI] (G)I-DLE - FAKE LOVE│ M COUNTDOWN 180712 EP.578

((G)I-DLE) - 'APESXXT / The Carters (Choreography in New York)'

(G)I-DLE - Miyeon , Yuqi - 蒙面歌手

(G)-I-DLE – 我的名字

精選舞台

[(G)I-DLE - LATATA] Debut Stage | M COUNTDOWN 20180503 EP.569

[쇼! 음악중심 4K] (여자)아이들 -돈 터치 미 ((G)I-DLE -DON’T TOUCH ME) 20201107

(G)I-DLE ((여자)아이들) - Luv U @인기가요 inkigayo 20200503

動物睡衣版Luv U

K/DA - POP/STARS | (여자) 아이들 Version

(G)I-DLE - Hot Issue ,(여자)아이들 - 핫이슈, (4minute Cover)

Special Stage (G)I-DLE - U-Go-Girl

[(G)I-DLE - LION] Special Stage | M COUNTDOWN 191107 EP.642

(G)I-DLE Special ★Since 'LATATA' to 'LION'★ (28m Stage Compilation)

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[4K] (여자)아이들((G)I-DLE) _ 덤디덤디(DUMDi DUMDi) | 퍼포먼스 | Take#1 | 테이크원 | Performance

(여자)아이들((G)I-DLE) - '덤디덤디 (DUMDi DUMDi)' : ONLINE MEDIA SHOWCASE Ver.

(여자)아이들((G)I-DLE) - "DUMDi DUMDi" Dance Performance | 뮤플리 스페셜

[(G)I-DLE - DUMDi DUMDi] Comeback Stage | M COUNTDOWN 200806 EP.677

[2020 MAMA] (G)I-DLE_DUMDi DUMDi

(여자)아이들((G)I-DLE) - '화(火花)(HWAA)' : ONLINE MEDIA SHOWCASE Ver.

[(G)I-DLE - HWAA ] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694

(여자)아이들((G)I-DLE) - '화(火花)(HWAA)' 뮤직뱅크 1위 앵콜 직캠 ((G)I-DLE Encore Fancam) │ @MusicBank 210122

[MPD직캠] (여자)아이들 1위 앵콜 직캠 4K '화(火花)(HWAA)' ((G)I-DLE FanCam No.1 Encore) | @MCOUNTDOWN_2021.1.28

(G)I-DLE出道至今於頒獎典禮、音樂節目的獲獎與提名

韓國音樂頒獎典禮

MBC Plus X Genie音樂獎（MBC Plus X Genie Music Awards）
2018年11月6日 - 最佳女新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
年度歌手獎 - 提名
Genie音樂人氣獎 - 提名

亞洲明星盛典（Asia Artist Awards）
2018年11月28日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
人氣獎 - 提名

2019年11月26日 - Groove獎 (G)I-DLE - 獲獎

2020年11月28日 - Best Emotive 獎 (G)I-DLE - 獲獎

甜瓜音樂獎（Melon Music Awards）
2018年12月1日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎

Mnet亞洲音樂大獎（Mnet Asian Music Awards）
2018年12月10日 - 最佳女新人獎 - 提名
Best of Next - 獲獎
年度歌手獎 - 提名

2019年12月4日 - 最佳女組合舞蹈表演 - 《Senorita》 - 提名

韓國大眾音樂獎（Korea Popular Music Awards）
2018年12月20日 - 新人獎 - (G)I-DLE - 獲獎

金唱片獎（Golden Disc Awards）
2019年1月5日 - 音源部門新人獎 - (G)I-DLE - LION - 獲獎

2020年1月5日 - 最佳女子表演獎 - (G)I-DLE 獲獎

2021年1月10日 - best performance- (G)I-DLE獲獎

Gaon Chart K-POP大獎（Gaon Chart K-POP Awards）
2019年1月23日 - 年度新人獎－音源部門 - (G)I-DLE 獲獎

年度歌手－8月音源部門 《HANN (Alone)》- 提名
2020年1月8日 - 年度歌手－2月音源部門 《Senorita》- 提名
年度世界新人賞 - (G)I-DLE - 獲獎

The Fact音樂獎（The Fact Music Awards）
2019年4月24日 - Next Leader - (G)I-DLE - 獲獎

2020年3月16日 - 年度舞蹈表演藝人 - (G)I-DLE - 獲獎

2020年12月12日 - GLOBAL HOTTEST PRIZE- 獲獎

Soribada最佳音樂大獎（Soribada Best K-Music Awards）
2019年8月23日 - New Wave獎 - (G)I-DLE - 獲獎

2020年8月13日 - 新韓流表演賞 - (G)I-DLE - 獲獎

韓國大衆音樂賞（Korean Music Awards）
2020年2月27日 - 最佳流行歌曲 - 《LION》- 提名

其它頒獎典禮

韓國品牌大獎（Brand of the Year Awards）
2018年7月24日 - 年度女子新秀偶像獎 - (G)I-DLE - 獲獎

MTV歐洲音樂獎（MTV Europe Music Awards）
2018年11月4日 - 最佳韓國藝人獎 - (G)I-DLE - 提名

肖蒂獎（Shorty Awards）
2019年5月5日 - Best in Games - K/DA - POP STARS - 獲獎

亞洲模特獎（Asia Model Awards）
2019年6月9日 - New Star Award（歌手部門）- (G)I-DLE - 獲獎

日本金唱片大獎（The Japan Gold Disc Awards）
2020年2月26日 - Best3 New Artist - (G)I-DLE - 獲獎

MTV音樂錄影帶大獎（MTV Video Music Award）
2020年8月31日 - 最佳KPOP - (G)I-DLE - 提名

Billboard - 2018年K-Pop新人第1名

2018 Youtube awards in Korea - (G)I-DLE

2019 Global Vlive Top 10 - 新人第1名

偶像明星運動會

2019年 第16屆春節特輯 女子藝術體操 - 舒華 銅牌（總分12.70）

2020年 第19屆中秋特輯 偶像狗狗錦標賽 - 舒華 銀牌

音樂節目獎項

2018年
第1位 - LATATA 三冠
-5月22日 SBS - MTV THE SHOW

-5月24日 Mnet - M Countdown

-5月29日 SBS - MTV THE SHOW

第1位 - HANN (Alone) 三冠
-8月29日 MBC - Music Show Champion

-9月4日 SBS MTV - THE SHOW

-9月6日 Mnet - M Countdown

2019年
[red]第1位-Senorita一冠
-3月6日 MBC Music - Show Champion

第1位 - Uh-Oh 一冠
7月2日 SBS MTV - THE SHOW

2020年
第1位 - Oh my god 四冠
-4月16日 Mnet - M Countdown

-4月17日 KBS2 - 音樂銀行

-4月18日 MBC - Show! 音樂中心

-4月19日 SBS - 人氣歌謠

第1位- DUMDI DUMDI 六冠
-8月12日 - MBC Music - Show Champion

-8月13日 - Mnet - M Countdown

8月16日 - SBS - 人氣歌謠

8月19日 - MBC Music - Show Champion

8月20日 - Mnet - M Countdown

8月23日 - SBS - 人氣歌謠

2021年
第1位- HWAA 打歌中 暫7冠
1月20日 - MBC Music - Show Champion

1月21日 - Mnet - M Countdown

1月22日 - KBS2 - 音樂銀行

1月23日 - MBC - Show! 音樂中心

1月24日 - SBS - 人氣歌謠

1月26日 - SBS MTV - THE SHOW

1月28日 - Mnet - M Countdown

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE: HASHTAG TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

(G)I-DLE - Cube 通訊

Do the Members of (G)I-DLE Even Know Each Other?!

(G)I-DLE - 女王的3個條件

[Full ver.] (G)I-DLE, (여자)아이들 [School Attack 2019]

(G)I-DLE - 超市 Superstar

(G)I-DLE, became office workers [Life Corp.] EP.1

(G)I-DLE - Never-ending Neverland

(G)I-DLE - Idol on the Quiz

(G)I-DLE Yuqi - Learn way

(G)I-DLE Minnie Soojin i’m the trend

(G)I-DLE - IDOL workshop

(G)I-DLE - Yuqi - i'm survivor

(G)I-DLE - U+아이돌Live IDOL Picknic

官方頻道

Official Website:

TWITTER

TWITTER JP

YOUTUBE

YOUTUBE JP

VLIVE

Instagram

Facebook:

U CUBE :

Bilibili:

日本Fans club官網:

Official Store :

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (17) - 2021年!!迷你專I BURN 回歸大發!!

Thanks樓主

六天 日本 為美 準備

啱啱柒左 sor

冇事辛苦哂

Simply Kpop 直播link

我真係恭喜你呀

唔記得自己隻手整親
同平時一樣一路行一路fing吓fing 吓
點知痛死

養呢隻狗主人心情係咪都會變差

好明顯係比班女搞到咁

留名

Music Bank Link

Mubeat要人！今日已經冇一位候補 聽日點都要攞返個

姊妹

三位 輕鬆 多謝大家

舒個表情好似隻手好唔舒服咁

無1 廢到

邊個冇投票

孩子flop晒，轉投dc

不了

着住校服真係16歲咁嘅樣

成個白痴妹

孩子冇10冠我脫飯

勝利球迷？

追一隊連10冠都攞唔到既IDOL, 對我黎講係侮辱我智慧係戇居

呢Set相幾靚

孩子們攞十冠濕濕碎

牙琦

嘈死

其實小娟都算對舒華幾好

對佢唔好簽佢返黎把撚呀

唔好喇

Idle shuhua

好耐之前set定懶得改姐

係組合名定孩子

小娟電話就咁set 舒華做idle shuhua

好彩冇打埋個g字
唔係兜都冇得兜

力王

期待小娟嘅蔬菜Mukkbang

有人話呢個方法其實冇用
究竟真相係咩

有用冇用 做咗先算

有冇MAKESTAR 大娟同我換MAKESTAR MINNIE

d衫愈黎愈樣衰

一位 輕鬆 多謝大家

一位粗卡

咩來

你差張大娟就齊一套？

為左大娟先買ms

上ig/ carousell 問下

睇左ig, 大娟應該最搶手

啲炮仗聲嚇親我孩子

Replay花絮

其實米妮今日件衫都唔錯
點解可以咁靚

密集恐懼症

小娟勁fit呢隻風格
下次cb試下

生日粗卡

原來今日大娟生日
hbd

我BB又老一歲

延續生日放醜怪相既傳統

Pabo娟生日粗卡

薇娟生日快樂

慘遭公開處刑

兩年後再跳返同一隻舞

Who

牙琦今次個look幾正

DC SUA

又係牙琦frd子？

可能岩岩識, 佢成日r fd

攞埋第八個一位 賀一賀面生日
全世界loop MV!!!!!!!!!!!

感謝합니다

以為邊個牙叔

To: 粉紅香腸，菠菜
祝你生日快樂
希望你永遠幸福
請把香腸做的很漂亮
我愛你
From香腸
係個翻譯壞咗定點

上網search 原來係dream high嗰個人
變咗好多 完全認唔出

孩子們今日最後一日打歌

[ENG SUB] 210130 ID0L LEAGUE

孩子們啲綜藝想搵個中字都咁難

證明海外飯多過中飯

佢兩個啲vlive嗰種嫌棄好搞笑

今日個stage比咗好多心心

掛住睇the show miss左孩子live
記住m countdown要投票

下個禮拜攞埋第十個一位

開唔到個live
唔係一早開始咗啦咩 idle 係香港時間7:50出？

唱左remix左少少既火花

傻婆生日粗卡

屌你牙輸賤到

點解生日會係公司

Real friend先甘做

好似話開live一定要喺公司開？唔肯定

2月5出remix版

全舒華ver

2020 百大DJ 排第2

唔識

幫孩子攞10冠呀DLLM

Pre vote好似尋晚完咗

今朝8點?
照屌

比牙琦窒到冇聲出

眼殘睇錯 以為尋晚完 今朝冇投到
不過尋晚kakao twitter ig fb line
仲有google幾個Acc全部投晒
但係點解pre vote仲係咁低分

希望有好結果 第十個一位

聽講牙琦隻腳好臭

用國貨呢樣野我支持小娟

Yuqi laughing at Shuhua’s contact name on Soyeon’s phone
想知佢哋喺個kakao chat講過啲咩

小娟派kakaotalk利是比舒華
舒華驚訝覺得小娟派錯
小娟話生日禮物嚟
舒華話會好好用

Face ID cut 中字

牙琦覺得自己同太妍好似樣

8成都係牙舒

UCUBE有新相

小屁孩老是常出現

終於星期二
Replay 今晚6點更新

沒有孩子的第二天 抑鬱

又放閃

好掛住佢哋

Replay ep.3

牙琦有新嘅工作室
Ucube係咪壞咗save唔到相

全盛期既牙舒

無間地獄

Cr:牙舒細妹

Uh oh時期？

真係識搵錢

收咗錢之後先問係唔係send錯
定係佢問 沒有發錯吧 嘅意思係以為小娟俾多咗個零

Cr: soo_shu_yeon

senorita

專卡好難抽
一張妮查都無

上ig同人換

儲特典卡先 靚啲

MS又出event 又有新特典卡

日文咁搞笑既

ya龔贊英真係慘, 要對住碌木做戲

抽30個人送sign album

碌木第一次拍劇算係咁啦

早知i trust 個陣買多幾本親簽
而家紅左愈黎愈camp

後悔太遲識呢團

Cr: Chomiyeondaily
姊妹

Replay第三集中字

個個都introduce Call Me By Your Name

牙琦笑到出豬叫聲
Learnwave 18

首歌幾好聽

挽到停唔到手

Gidle

Miyeon

Minnie

Soojin

Soyeon

Yuqi

Shuhua

狗狗姊妹

Sooshu

Haku Mata

咩link黎?

最近好hit嘅game
Bts V 啲fans invest咗呢隻game
之後啲fans玩到停唔到手
之後就不斷出其他組合
挽咗好耐V ver. 終於搵到孩子

點玩, 得中間識郁

可以左右移 咁一下就會跌落嚟 有唔同圖案 每兩個一樣嘅圖案就會變大一倍

個game的確幾無聊吓 但係我就上咗癮

幾好玩

JIN JIN

做練習生真係好辛苦

有啲refresh嘅感覺
Hwwa Remix Teaser

HWAA*

唔好再短D

想睇打咗格仔嘅黑圖

打歌期完咗 始終都係冇side track嘅舞台
HWAA StageMix

gme豬咗6k幾港紙 mochin下次cb了
求眾籌

建議你轉會去izone, 以後都唔洗買碟

ching你都幾賤

搵兩個女人做唔得既

cho di b 識講野架咩

幾正

孩子已經冇cb
諗緊仲要唔要每個禮拜睇Mcd live
有冇MC cut睇返

今日記得 M Countdown Live Vote!!!
孩子要攞十個一位

條片有Minnie所以share
幾好聽

依家係咪冇idle fansite網站
打算遲d整個

G持

it9?

想做web 9

同一日錄兩次咁環保

收到風今日孩子會豬

Wttttttttttttttt

victon打緊第3首side track, 我地孩子賺夠收左山

點投

bemyidle_

10冠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

十冠 輕鬆 多謝大家!!!

不嬲信孩子們會贏

贏大約100分
我爭d要脫飯
嚇死

喊能咗

我係NEVERLAND呀屌

Ucube Update

連國會議員都retweet姊妹！！！

Cr: idle_Minnie_Miyeon

望得佢地多
我開始有幻覺...
頭兩張我望到穗珍+舒華+小娟既影子...

單季10冠王勁過巴塞

條女成日都扮舒舒

我舒舒上綜藝Vlive靚過上台表演好多

我地有爭勝心

孩子又多一個作曲家

小娟呷醋了

點解牙舒係掠衫

小娟好QQ

有少少想入非非

想同佢玩音樂 捽下碟

今日音放

仲以為開咗兩倍速

有啲位快更加正 有啲位唔太慣

小娟間房有高達

好唔慣

我覺得開頭小娟個part唔駛加快
其他無意見
但一開頭改到咁，已經無心機聽

前面同後面兩個世界

屌你個remix hea撚到 呃飯食？
就咁加速同塞啲beat入去就係
咕嚕肉加豉油翻炒咁

面同ya孔燦榮有啲夫妻相

咪係 我寧願佢唔出

鬼佬係咪唔識改東洋歌 開頭快到坐過山車咁

正皮此POST, 好人一生平安

我聽個陣心諗. 百大DJ?

Replay ep4

中字

Ep5中字

準備銀包

HKD100運費OK喎

肯請designer未

件杉係平 不過啲款UNIQLO一樣咁死板

無設計好過設計得衰
有無人課？

我課 不過諗緊第一款定第二個款好 第三個款幾樣衰下

第一款同第二款嘅分別細到
咁就昆多一筆
第二款啦 背脊有哂名

鍾意第一款嘅前面同第二款嘅後面
不過應該都係第二款 有名正啲

我都鍾意第一款個logo

昆人買晒兩款

我屌你老母咩cube d merch

好彩冇錫落去不過下集就唔知
咁就做咗一半得10集會唔會太少

正 5隻色岩岩好星期一至五輪住著

紫色還好 紅色我真係着唔落

愈少愈好喇呢D野

唔知會唔會玩買衫送小卡

又比牙舒窒到應一應

今次好似冇

知足了

係舒舒煮嘅飯

呢件係咪已經冇得買？

勁台

其他member冇份食

獨食難肥

第二條有fans話：Haku Mata越長越醜了
完全講出我心聲

@樓主

應該冇啦都咁耐啦

真係越嚟越怪

上次件紫色hoodie都冇得買

係咪得我一個買左

張墊係搓麵粉

我買左
同女朋友一人一件

小娟真係好鍾意做呢個動作

女友

攞多個

IU

Replay ep3,4 Behind the scene

HWAA Chinese version behind the scene

賣完tee又賺番

頭髮短左？

前幾日開live話TMI係今日染咗頭 應該順便剪埋

前隊友 唔知而家仲friend唔friend呢

覺得佢地一啲都唔fd, business 關係
仲會比佢地嫌蠢

個合成game真係好好玩上哂癮

玩極都破唔到2000

原來尋日條片官方B站有官方中字
cube d錢邊度黎

我最盡7XX分
有咩技巧

日文黎既喂

雨琦套learn way起kakao tv唔夠一日就有1.5M views
上集只係400k,唔知最新果集有乜特別

我會提早張下一層嘅group埋一齊 咁就會一次過合埋

2月生日嘅neverland 生日快樂

但d波愈滾愈大, 都係7xx就爆

中飯銷量都唔少 俾啲甜頭佢哋
下次又會買多啲專輯

笑死

ost

明嘅就會明

岩岩玩完769分
我哭撚左

差唔多嗰啲要擺喺附近呀
盡量唔好比啲細波波沉底

d波自己爆爆下碌走

呢隻咩罩黎

又係呢個 dancer/編舞師 friend 佢都係台灣人

好似甘草米

想翻兜件hoodie..新merch點買落手

早安, 知足, 感恩
NEVERLAND一生平安

呢個係咩綜藝？

我都想要件hoodie

周圍搵都搵唔到邊度有得買

Replay ep6中字

傳說中kaokao Tv #1 嘅 Learnwave Ep19 中字

個白痴婆對住其他男人笑得咁開心, 有冇尊重過我地

大娟飯準備好畀佢碎心未

我忍住眼淚 摒住呼吸

韓網評論翻譯站
換了美容室後終於找到合適妝容的(G)I-DLE薇娟
左：之前
右：之後
來源: theqoo
1. 真的好漂亮
2. 我比較喜歡以前的妝耶，現在的睫毛太誇張了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 不過薇娟不管怎樣都好看
3. 不管是之前還是現在都很美.. 是世界上獨自生存的美貌啊
4. 我覺得以前比較好看，但現在的妝比較適合舞台ㅋㅋㅋ 薇娟就算不化妝也好看，怎樣都行ㅋㅋㅋ
5. 我覺得現在比較好ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 很華麗，她也駕馭得很好
6. 薇娟就算素顏也美...
7. 啊，原來是因為換美容室的關係啊!! 兩種都很好看
8. 反正... 反正就是好看....
9. 以前是自然風格，現在是華麗風格ㅋㅋㅋㅋㅋ
10. 現在的妝在舞台上更亮眼、更漂亮
11. 她上《驚人的星期六》的時候真的是傳奇...
12. 原來已經很漂亮的人還可以變得更漂亮啊..
13. 我喜歡以前的妝容，但考量到舞台的話還是現在這樣好
14. 都很好看，沒什麼差別
15. 現在的妝讓她的五官變得更突出更明顯了，以前的比較一般
#GIDLE #薇娟 #Minnie #穗珍 #小娟 #雨琦 #舒華

左>>右

係咪因為換左美容室牙輸d妝先開始炒

睇完, 點解韓國咁多人睇?
冇乜特別

其實其他2-3線團有冇得講耐d

原來呢一句先係chorus

妒忌羡慕

右一好燃正
右二

牙舒一化濃少少嘅妝就炒晒
特別係啲胭脂

弱智仔

佢同我備左案ok的

究竟有幾鍾意æspe

æspa

Minnie DJ台終於完 嗰邊就2點

感性嘅Kim Minnie

清純舒舒

cube 好多人辭職？

可能係因為一線女團有特別待遇姐

之前佢話佢由出世到而家都冇食過菜
究竟點生存到

佢喺learn way 話會喝酸奶乳酸菌嗰啲

又抖陰

米妮: 「、原來失去..... !`* 才懂得＝珍惜 [ __＊-」

乂醉曖卍自己♥乂

感性到 更加鍾意佢了

垃圾cube搞乜都唔掂

人地隻東洋風咁靚

JISOO同我牙面幾似樣

仲記得上次i-Land線上演唱會，直播打哂格仔咁

我當堂嚇一跳

最多都係件衫靚

賣曬啦

唔是好耐之前

N年前仲有fans聲

下集美延

唔知up乜鳩但笑死左

ke la cow了了

CLC慘到

終極MK妹

好似係拍緊短劇

型到

弱智仔s

舒舒同子瑜一齊開緊vlive

*開咗

食團年飯

中菜既pasta係咪即係上海粗炒

拜個早年

新年快樂

冇孩子韓服相點過年

堅定流

彩虹係咩料
#Sooshu

呢張幾似佢細個張相

QQ

Jinjin性感身材擁有者

我諗佢純粹中意彩虹
分分鐘唔知有其他意思

條仔痴咁埋博咩

雨琦弟弟作緊新歌[/left]

仲每個post都留言

唔知點解對男二好感高好多

舒舒今次終於唔係獨食
有煮埋埋美延

男一係咁忍唔住笑要NG
分明想俾人攬多幾次

赤口同孩子過

孩 子 in your area

情人節

omg已成condom

黑髮米妮

我反而覺得lion最少表演
用完係queendom 後變condom

的確最少
明明好聽過OMG

到喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出嚟啦

好鍾意大娟嗰段

點解無喇喇好似有人講野

a ne ha se yo....

大娟做咩唔開咪

好想睇現場

vlive

呢個點解

我都見到

LION係Queendom舞台好難再現，一來好少節目以 “王” 做主題，追求霸氣演出，二來final編排嘅表演力其實係前幾次舞台進化版，平日表演打曲都唔會係同樣狀態。

舒華係咪又肥左
雙下巴有d誇張，而且肥得黎唔好睇……召喚造型師

Chowerking

邊度有又肥左, HWAA係正常身型喎
佢而家妝髮愈黎愈炒
加埋件歌衫成個人免費加大咁
平時vlive著件爛身爛世既綠色t仲好睇...

點解

真心覺得舒華素顏比化妝好，造型總覺得有d問題

曹twerking

如果Miyeon當初成功係bp出道, 今年幾多碎

Miss咗live con

幾q

素顏正到

Universe咁9

原來係咁唔怪之得素顏啦

原來哲仁皇后個堂哥公司係垃圾cube

Online concert full video

我好中意佢喎

二月份女團個人品牌評價
No.3 Miyeon
No.9 Yuqi
No.11 Soyeon
No.15 Soojin
No.19 Minnie
No.22 Shuhua

我外母影相幾靚

想同牙面鼻交

咁早開live

咁早起身發生咩事

自己同自己玩得咁開心

與你的第100次愛戀

個頭

我開始聽得明一成韓文生肉

懷念haku

笑死, 佢個腦究竟裝咩

多戲到

Sd喊相mk到

依家啲fans越嚟越勁

Jin媽

Replay ep7中字

Replay ep8中字

入面有英文翻譯

女主是個bitch
很討厭她

Why

NAVER tv

too long dont read

件冷衫幾靚

同男人SMS
同男人傾電話
同男人影貼紙相

同男二食飯個陣仲要問佢點解唔拍拖, 當人弱智定自己弱智

Qq

多fd

[ENG SUB] (G)I-DLE Miyeon's GOSSIP IDLE (Ep. 2) (w/ LOONA Gowon, Cherry Bullet Jiwon, Woo!ah Nana)

有冇DC weekly idol 中字

有呀
btw呢度問dc嘢

呢到不嬲係25land

樓主入左DC坑幾耐

嚇親啲新飯

其實唔耐boca嗰陣比sua拉咗入坑

25jai

孩子main團飯 dc淨係sua

Soojin媽幾正

期待曹MC

呢個有冇sub

同電腦睇有得自動翻譯

男二幾可愛

唔知點解我鐘意男一

食屎喇

男一有咩唔好佢哋兩個兩情相悅

收嗲喇

Soup pool

有冇MC cut 唔想睇晒

［eng sub] sofa away

samsung又影得幾靚

紅髮妮查勁正

I burn filter

jinjin

如果真係用返以前個出道藝名嘅話真係慘不忍睹

琦又懶特別得佢唔係動物

呢個page cls

邋遢遢

Laughed

同學仔

閪女人虐狗

想做haku

面面面面面

用安愛西
費治難多
點解

我睇條仔唔順眼

용안에서係Naver查解聖顏/龍顏/天顏
另一個查唔到

應該牙舒送

照騙襯唔起我哋美延

繁體字
牙舒咁有心呀

其實條仔乜水

Cute

呢度有冇人識泡文

加埋=容光煥發 咁上下
용안靚樣에서到
비치>빛이 난다 發光
好似係

Ref

好人一生平安

［M COUNTDOWN］新MC (G)I-DLE MIYEON MCcut

男二世界第一

男一咩團

唔是男團

我哭了...

咁大件事冇人講? 連登已死

Replay ep9 中字

我專一 淨係鍾意孩子們
不過都可以留意吓嘅

高汁過孩子

有咩咁吸引 不過我最愛嘅都係孩子

未諗到

5毛blocked

禁左入去順手正皮喇

冇人覺得似miyeon咩

屌你男一廢到, 男二大佢兩句就縮, 成集扭扭擰擰仲煩過女人
好人好姐做咩中意呢d廢柴

而家係人都知佢低b

新代言

點似法？

除左智商

Learnwave ep20中字 塔羅

琦吹水一流

我睇咗啲咩

Lmao係我嘅話就即刻喊出嚟

好慘

回錯

好高汁
點解孩子冇呢d女。。

睇到第一張仲以為係Minnie

大家點揀

臭G

男二上集講大話又真係過分咗
男一又龜龜縮縮成個女人咁
兩個都唔抵幫

3

2

求翻譯外星文

ㅂㄱㅍㅇ
ㅇㄴㅁㄴㄱㅁㄱㅇㅈ
ㄴㅂㄹㄷㄷ ㅁㅇㄴㄱㅁㅇㅁㅇㅇ
ㅇㄹㅂㅂㄷ ㅇㅍㅈㅁㅇ
ㅂㄱㅅㅇㅇ

배고파요
오늘 맛난거 머거야지
네버랜드도 맛있는거 많이 먹어요
우리 바보들 아프지마요
보고싶어요
肚子餓。
今天好吃的東西該多好啊
Neverland也經常吃好吃的
我們的傻瓜們 不要生病
我想你。
好似係

勁
感謝

2 years ago
好fit

这是哪里来的中国女孩，真漂亮

.......

點解呢到成日貼其他團 咩事

比人hack左

其他三線團唔紅咪借孩子上位囉

期待

Why 負皮

勁多男二

佢地小人之心以為你po緊其他團

睇到個紋身都知係jinjin la

都話呢度好多假粉

連隻狗都頂唔順隻臭G

又有隻假粉比負皮我

韓網評論翻譯站
穿同一套洋裝的演員和偶像
朴敏英
韓韶禧
BLACK PINK Jisoo
(G)I-DLE 薇娟
來源: theqoo
1. 大家都是不同的美
2. 因為擺的姿勢都不一樣，所以沒看出來是同一套服裝ㅋㅋㅋ 都很美
3. 洋裝很漂亮，藝人也都很好看
4. 韓韶禧好適合那種顏色ㅠㅠ
5. 演員就是演員
6. 都很好看，但我個人覺得朴敏英和這件洋裝最搭
7. 都好漂亮，分不出勝負
8. 薇娟的好像只是側拍照而已耶，真的好美
9. 朴敏英超美.. 但我覺得韓韶禧擺的姿勢最好看
10. 我覺得朴敏英是年輕女演員中美貌one top.... 我有看'犯人就是你'，她真的超級美的
11. Jisoo和薇娟看起來真的好高級，兩個人都駕馭得很好ㅠㅠ
12. 這是只有美女才能穿的衣服嗎..? 好想看薇娟拍畫報ㅜ 她真的好美
13. 演員都很漂亮
14. 朴敏英背後的葉子就像翅膀一樣耶
15. 薇娟穿那套真的超好看的，我把它設成我的手機桌布了

我要右上右下同左下, 其他你地分

朴敏英我要都ok

如何擁有美延的鼻子

吓

人紅是非多 睇定啲先

反正我唔信

好爆唔爆爆牙珍
唔係話我信唔信
睇樣最唔似個個係佢

少MK

我準備好脫飯了

你一早脫左

誰沒有MK過

唉

唱唱下歌肚餓可以夾餸食

OH MY GOD
穗珍中學欺凌人~ (偷人錢)

OH MY GOD
食煙飲酒壞過凱婷~(2枝煙)

ching咩教會
不過我真係唔信珍演技/形象管理可以做得咁好
mk就好多人後生都mk過
但係欺凌到叫人又食防腐劑又叫人互摑我真係唔信

等睇你食回力鏢

我打得出呢段嘢就有覺悟會炒車

雖然我唔唔信佢有做過
但係欺凌者冇樣睇
希望唔係真
唔知舒舒見到有咩反應？

其實咁多單報稱藝人中學時期欺凌人既事件
有邊單真係證實左有做？

咁講之前都有好多單最尾發現係講大話作故仔嘅
cube近排真係好黑
btob clc gidle團團都出事

Tdy fan meeting

唔明咩人咁黑心想陷害咁善良既女孩子

佢塊面係咪天生比較腫？

係呢個特別腫
可能喊完/ 岩岩起身

如果減肥
不斷跑步
塊面會唔會瘦少少好睇啲

我地今日有侯補

平時唔係咁喎清
佢已經瘦

音源太好

:米妮喜歡食泥蚶嗎ㅋㅋㅋㅋ?
🐭:泥蚶？也不錯的(開始轉移視線偷笑的妮🤭
妮的面具上面就係放咗一盤꼬막 哈哈哈（圖二）
@gidle_landwithu

韓網評論翻譯站
(G)I-DLE穗珍捲入校園霸凌爭議 (Cube表示正在確認)
(*官方尚未證實消息真偽，若有新消息會盡快更新*)
17:11 #更新
Cube表示穗珍和同學只是在電話中吵架
並無校園霸凌
(稍後上傳韓評)
============================
以下針對被霸凌者的爆料內容挑重點略翻:
- 說要換水，結果把我帶去商店街的廁所打我一巴掌，接著又叫跟我一起去的朋友也打我
- 逼我喝她喝剩的飲料，喝完後還叫我要付錢
- 搶走別人的校服勒索，如果不給她就會罵髒話
- 會跟一些騎機車的哥哥們一起混，還會抽菸喝酒，每天身上都有煙味
============================
網友猜測被霸凌者為演員徐信愛 (只是推測!)
原因:
- 兩人是國中同學
- 徐信愛曾參演韓劇《穿透屋頂的High Kick》
- 霸凌者以《穿透屋頂的High Kick》的台詞嘲笑被霸凌者
- 徐信愛曾在採訪中提到自己小時候有被霸凌過
============================
來源: theqoo
1. 如果是真的就太讓人失望了..
2. 演藝圈怎麼每天都有爭議，唉.. 總之先觀望吧。穗珍最近才剛接新廣告耶.. 如果霸凌是事實就出大事了..
3. 暈... 我很喜歡穗珍的說.....
4. 突然想到她剛出道的時候好像有這種傳聞耶，但後來就不了了之了
5. 暈，希望不是真的，這些敘述讓我覺得太衝擊了ㅠ
6. 最近開始流行爆料霸凌嗎? 好像有種你爆了我也要跟著爆的風氣
7. 明明就還沒確認，每個人都講得好像已經確定了一樣..ㅋㅋㅋ
8. 霸凌者拜託不要當藝人... 對受害者來說，每次在電視上看到霸凌者都會是一種折磨
9. 如果想進演藝圈的話，拜託從小就善良一點生活吧................ 然後那些有霸凌經驗的人請都退出演藝圈
10. 聽說爆料者明天會上傳證據，大家還是乖乖等吧..
11. 穗珍不是出道很久了嗎? 現在才爆..?
12. 現在還不能下定論... 要等證據多一點才知道
13. 公司拜託快點出面吧，如果是真的就退團
14. 穗珍國中的時候不是已經是練習生了嗎??
15. 被猜測的演員也很困擾吧.... 話說Cube禮拜天是沒人上班嗎? 從早上到現在到一直不發聲明

告到佢破產啦
依家d人真係以為乜野都可以亂講

無條件相信jinjin

CLS

蒙面歌王

牙面同牙琦係咪都上過蒙面

韓網評論翻譯站
Cube "(G)I-DLE穗珍霸凌謠言不是事實"
(Cube表示穗珍和同學只是在電話中吵架，並無校園霸凌)
來源: theqoo
1. 暈，所以是造假嗎??
2. 如果有其他證據出來的話，事情會變更嚴重耶，不先道歉嗎?
3. 所以兩個人真的是認識的關係啊
4. 公司應該是覺得對方沒有證據吧..
5. 所以穗珍和爆料者確實認識，只是因為沒有霸凌的證據，所以公司回應不是事實
6. 原來不是霸凌，只是兩個人吵架啊
7. 所以當事人把吵架誤解成是霸凌??ㅋㅋㅋㅋ 真好笑
8. 爆料者應該還會發文，再等等看
9. 還是先保持中立好
10. 是不是事實需要花這麼久的時間才能確認...?
11. 每間公司都說要走法律途徑.... 被霸凌的受害者真可憐
12. 如果穗珍本人說沒這回事的話，公司的確也只能這樣回應啊
13. 感覺公司只有和穗珍確認過就發新聞了
14. 現在不管穗珍說什麼都不會有人相信吧
15. 所以兩個人之間真的有發生過節，只是穗珍覺得是單純吵架而已，但對方覺得自己遭受霸凌.. 希望真相能快點釐清

見到有個留言幾搞笑
話如果呀珍真係會欺凌人嘅話
舒華一定會畀佢蝦到痴線
舒啱啱嚟韓國又唔識韓文
個樣又似咩憂鬱少女
實力又唔好

Yes

係囉 舒華仲話想當初未出道嗰陣
Soojin喺佢唔開心辛苦嘅時候
係咁陪住佢 安慰佢 點睇都唔似

是我嗎？

女大18變

點解肥妹大個會變左MK妹

gg unbelievable

你中左回力鏢喎

飯咗四個月就發生啲咁嘅事
仲諗住飯一世

大家跟我走

Lur地唔走

From 公海
關於(G)I-DLE 徐穗珍 的校園暴力疑惑整理. 【很長】
1. 推特爆料 — 我是徐穗珍校園暴力的受害者. （上傳了學生證明P1-P2）
整理內容：
我和徐穗珍不是同班同學, 加害者和我們班的姜某很熟悉, 經常來我們班.
臥牛中學有正門和後門, 加害者經常在那裡坐著向路過的孩子們要錢. 在前輩的指示下說著”應該要收錢啊” 這樣輾轉各班搶錢.
因學校暴力去少年院的男前輩和加害者兩人有時會在後門的小空地上吸煙 有時因吸煙被處分.

在學校的時候NorthFace羽絨服很流行 徐穗珍要羽絨服 但是不想給她. 於是被她打了一耳光 臉上還留下了指甲的痕跡 幸虧沒有留疤. （但是徐穗珍自己是有羽絨服的）
旁邊的姜某某說不要這樣 對我來說至少她不是加害者 沒有欺負我.

我當時穿的NorthFace羽絨服被她用水性筆塗掉了標誌並說”你這是假的 是乞丐嗎?” 那天我第一次跟父母說了這件事 隨後再提議下我轉學了.

2. 其他爆料者稱 「女團女孩子們這麼好這麼有名真的不想看啊 初中的時候孤立我 和男生們到處轉悠 真的生氣啊… 追加了照片 如果這能成為小小的證據就好了”（P3-4）

3. ins上有人爆料(Cube承認了電話 但否認了這是校園暴力) P5-6
那時候妹妹初二正在客廳打電話 不是吵架而像是單方面挨罵一樣 “哦…嗯嗯…不是…” 這樣反復著…而電話聽筒另一邊隱約傳來了髒話聲 我搶了她的電話接了起來聽到了”呀你這個xb女啊”
我氣憤的追問理由 給妹妹打電話並罵人的理由. 結果就是妹妹不接電話也不給錢 好像是3500？
3500的來源:
妹妹和穗珍在水原站AK上買果汁 穗珍點了草莓汁 妹妹不想喝 本來想扔掉 但穗珍沒喝多少 就問妹妹你要喝嗎？妹妹說嗯嗯謝謝 然後剛喝完 穗珍說這是我的飲料你喝完了 你要給我錢. 總共3500.

報道中所說的情形首先是這樣的 不是爭吵而是受到了單方面的辱罵.

4. Pann回帖（有學生證明 P7）

親姐姐被徐穗珍校園暴力了 小學6年級的時候因為適應不了了 本來是臥牛小學的也沒去成臥牛中學 一定要去別的學校讀書. 也不說一定要給錢 但會要求給我買這個 給我買那個. 一開始一個人憋著哭 結果姐姐跟媽媽說了之後雙方父母還見面了. 同一個公寓17樓的某某也遭受了校園暴力 一開始害怕的不敢說出來.

5. 兩個月之前有回帖說：（P8）
不是想著不會吧 但確實是臥牛中的徐穗珍呢 還記得我嗎 是你同學呢 kk 你不是常來我們班嘛 來找姜素珍 那時候你是權美來老師班上的吧. 我初三後半期轉學了呢kk 我還記得很多 也聽說了你很辛苦 所以… 要更成功啊 一定要成功然後來找我道歉 這樣沒關係吧

6. 兒童演員徐信愛上傳了ins story（P9）

說明：在揭露徐穗珍校園暴力的帖子中有說到她對”徐小姐”的暴力的說法. 而演員徐信愛和徐穗珍同為臥牛中學同學. 實際上徐信愛初二出演節目時訴說過從小學到中學 一直遭受著學校孩子們的欺負.

公海有

唔知會退團定係道歉

諗起三大都係比錢解決
唔知cube有冇錢

仲有一絲希望
希望你唔洗走

我老友挽留左我

有證據再講啦
打幾隻字我識韓文都得啦

首先要賠新代言違約金
究竟cube有邊團係正常

所以我決定繼續盲撐

一樣有泰妹, 又有同牙面差唔多既JISOO
我去飯住BP先

拍拖 吸毒 25 80都要
Cube其實幾比後生仔機會
韓國少子化幾需要d咁大愛既公司

此post禁止宣傳其他團

屌jm9

賺埋賺埋今次賠返晒, 笑死

CLC都爆校園欺凌

Cls cube

風水差到咁都有

好傷心
以後唔敢抬起頭做人

珍珍話冇就冇

冇錯

盲撐到底

跟

求翻譯

咩post嚟究竟
牙珍之外某第個member嘅過去都有爭議
po主家姐授權po主爆6條錄音證據但怕比人搞 可以up去邊

po主家姐以前比某member恰過

小娟/大娟
大娟似俾人恰嗰個多啲
但小娟又真係唔似囉

燈到

出面話大娟

點都信珍珍

大家好，我是穗珍。
經過深思熟慮後決定發出此聲明。
我上學的時候是個很顯眼的孩子，確實經常有不好的傳聞跟著。穿著不合學生本分的衣服，也因為好奇抽了幾次煙。
小時候有過徬徨，但從那以後到現在再沒有抽過煙了。即使我改了很多，但我認為是因為我之前令人感到羞愧的行為，才有了今天這樣的結果。

但是也有非常委屈的部分。雖然一直認為不好的傳聞會不了了之，但看到很多粉絲感到辛苦，所以決定放下一切，說一說此事。

雖然不知道大家會不會相信，我就按照我記憶中的那樣去講了。
我覺得今天發帖的那個朋友和我是真朋友，我還記得曾經在那個朋友家吃過飯，也和那個朋友的姐姐三個人一起看了電影。發帖的那位的姐姐是當我收到學校前輩的恐嚇短信感到累的時候，是她幫忙報警，是一位值得我感謝的人，我心中也對姐姐一直抱有感激之情。

我通過那篇文章才知道了那個朋友為什麼要遠離我。我記憶中的那次爭吵是因為那個朋友違約了，並且不是一兩次，我對此也感到很生氣。我不知道她這樣做是為了想遠離我，很羞愧的說，當時我還因此罵過她。然後那次是她姐姐接了電話，姐姐教育了我，我對那個姐姐說對不起後才掛了電話。從那以後，我和那個朋友完全疏遠了，好像彼此對對方都有不好的感情。

但是關於上傳的帖子，我想說清楚。

第一，一次也沒有對那個朋友施暴過。
第二，我一次也沒有騎過摩托車。
第三，我沒有發過主導孤立的群聊短信。
第四，我沒有偷過校服，也沒有偷過東西。
第五，我和演員徐信愛在學生時代從未有過對話。但這位好像也因此而受到傷害，很抱歉。

關於果汁的事我真的記不起來了。很抱歉，但是我相信我自己不會做出那樣的事情。

因為我的私生活引起了爭議我感到抱歉，所有因為我的行為而受到過傷害的人，對不起。

呢篇譯得好啲 不過啲key point大家都一樣

25到
平時唔見咁多人入黎

友蛇幾時回家

佢燈死晒佢睇d團

大娟有話過佢以前會同男仔打架
果然早拍拖既都唔係好女仔

舒華好女仔黎

舒華母胎單身👌🏿

RV CLC G IDLE俾佢燈死

不信謠不傳謠

永遠gchi孩子

不盲反不盲撐

燃點香煙喝啖酒，所有不快都溜走^^

美延naver now gossip idle 中字 full

咸jor

俾人鬧樣衰就當欺凌咁玻璃心
咁全世界大把人都要自殺

又有道理

公海啲人喺度欺凌緊我jinjin

班人食花生想睇人仆街
以前KPOP一有大鑊野爆
第一時間係諗韓國又有唔知邊個政治人物出事
而家班人個個訓哂係人地床下底做神探

唔好亂講野喇，好多人mon po 架

👌🏻

友蛇都唔識

個條友傻閪黎

???

唔係我啦 我itzy blackpink勁紅

好啊好啊越嚟越多人爆出黎
我就唔信個個都冇得撈啦

呢個年頭邊有人唔玩欺凌架 係咪得啲死毒撚

佢地小事化大啦
後生仔女打打鬧鬧邊有講到咁嚴重

去日本嚴重d

On9?

拜託友蛇唔好燈bp 求下你

X足幾日幾夜

去日本梗係食架啦

友蛇係公海俾人點左名
靜啦

公海戰線有我 唔好驚

根本俾soojin打係光榮 個演員執到啦

次次見親你都係俾人屌到反轉再反轉

到底你地係邊到開緊戰

拉

[KPOP] K-POP 2021討論區 (9)

我一直以為公海係講緊魚台

💪🏼

*2

果面豬死左先響到浦頭?

琴晚又溝左

咁有證據未

咁多作文大師
我以為係cube有人上黎出post話阿珍玩完tim

語言上唔會有
但有一樣係話佢group chat 叫其他人唔知做咩
呢個一定有cap 圖喇掛
但而家仲未有
好心要爆料就快d

未改好圖
未作好文
大技：咁你哋點證明佢冇

你都想中回力鏢?

有料就爆啦
咁多廢話

咁有技巧慢慢跌出黎嘅你都要面對架啦
反正風評點都受損
做女團偶像就係咁

soojin係1998 佢讀中學個時唔係智能電話好普及咩
真係做過咁多野點解一張相一條片都可以無?

你咁講嘅話會俾人插
1998年智能電話先啱啱普及 未必個個都有
同埋俾人欺凌嗰陣 有幾多個可以拍到片 影到相有證據
係真係假得Soojin同當事人知道
但係如果件事係真嘅話 佢又做乜唔肯出嚟對質？

1998讀中學點會未普及, iphone都唔知出到第幾代

98年出世 唔係98年讀中學

Shit我柒咗 啱啱瞓醒 以為係1988年讀中學
Sorry

男一

不過用香港黎比較韓國未必適合
韓國可能窮過香港

佢話群聊, 斷估都係電話掛
你話用ICQ MSN 論壇 呢類, 我真係會嚇親

感覺韓國2000年之前仲係好落後，應該唔多人做手機

韓國一定普及過香港電話費好鬼平

你講既野係啱
不過98年出世，讀中學點都201x年啦下話

我以前中學最撚窮個個都有 我97

Learnwave ep21 中字

(G)I-DLE Gallery運營組的聲明. Theqoo

這是關於成員徐穗珍校園暴力爭議的DCinside Gallery運營團隊的聲明.
（中間是事件敘述 省略）
無論出於什麼理由，校園暴力都無法被正當化。想要成為偶像，還有必須要成為‘偶像’這個職業的人，就應該對爭議作出明確的解釋，對事態負責。粉絲不能支持不承認爭議，卻不能解釋清楚的歌手。

因此除非爭議得到明確的解決，否則我們將無法支持徐穗珍。

我們希望不處於爭議當事人的其他成員都能正常活動，也希望GIDLE的名譽不再受到損害。因此要求CUBE娛樂在保護其他成員的同時，盡快掌握試試發表立場，並採取適當的後續措施。另外對於舉報者進行的辱罵和惡意言論行為的一部分粉絲，也希望停止這種行為。

韓飯割了

cube籌夠錢未呀

精彩 不敗之地

不如成團執柒左佢算啦

垃圾cube
比著其他公司一早搞掂

搞死埋呢隊仲有咩團

唉 自動自覺退團算啦

Replay大結局

垃圾劇
男廢女閪

狗男女
趁地淋喇

應該係借位掛

暴動了

可以趁機脫飯了

脫飯了

牙sorn幫口

D fanpage話係 但我唔覺得關牙珍事

唔關喇
唔好搞到人地

見佢有屁唔放
Po埋d凌模兩可既story暗中插人幾刀就知係陰濕小人

夠唔夠位寫埋用安愛西費治難多

知點解個個都欺凌佢啦

不造謠 不傳謠

舒當年好瘦
但係韓國真係太多好嘢食
特別係外賣
都係武肺嘅錯搞到呀舒日日係宿舍食到咁肥肥白白

台灣都有大量垃圾食物wor

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (19) - HWAA 10冠達成 電台,MC薇娟開工!!